[四月新番］暫時頭三位覺得好睇

利申：排名不分先後
1.鬼滅
2.巨人
3..狐仙

wa 我吊你老媽死毒撚

== 都沒看

鬼滅正啊

倚天屠龍記2019

垃圾
垃圾
垃圾

已經連續2季新番冇追過

古箏呢？

邊套

除左3你真係無得救

一弦

利申：排名不分先後
1.古箏
2.信長
3.青醬

一弦定音都冇

巨人
carol tuesday
鬼滅/四重奏